有冇巴打試過曾經對一個女仔有好感，但隔一排先搵返佢？

男仔會唔會好快忘記曾經有好感嘅女仔

或者咁問，男人係咪好易對女仔有好感？但之後都可能會好快忘記？

係

真係咁善忘

拿
好感就好多種好易有
基本上見你正正常常
心諗如果有得屌就好啦
就已經係有好感

試過呀 我其實係覺得佢對我無咩意思就縮左 但又忍唔住隔左排再搵返佢

溝極都冇進展
咪斬攬囉
陣間又比你啲女話毒撚狗公

如果我對你有好感, 我會忍唔住成日搵你

隔好耐？

個幾差唔多兩個月 不過唔啱就唔啱架啦 感情無得勉強

試過曾經對一個女仔有好感 隔一排佢搵返我
但係佢已經有男朋友 所以又斷多次聯

2個月都未忘記？

本身自己好少會鐘意人 佢又係中哂自己果type

巴打意思係如果個男仔對個女仔真係有好感有意思，就算隔左一排都會有心搵返佢想見佢？

巴打點解會覺得女仔對你冇意思

感覺
可能whatsapp 對答
我自己就對依啲好敏感
如果你show no interest 我會自己收皮
學樓上巴打講
廢時比啲女仔覺得好變態/厹

如果絲打覺得大家情投意合，不妨比signal 對方

俾人試過已讀我一年再搵我 我已讀返佢
佢個排搵到女 隔一年又散跟住無啦啦inbox我
我心諗乜水呀
on9 你想搵就搵咩 過主啦
人地一早有仔 洗等你

有咩signal可以令男仔知道個女仔對佢有好感？

1年好似太耐啦

我地緣份已盡，從此成為陌路人...

其實1-2個月應該都算耐？

你有無已讀人跟住走左去？
人地之前同你傾計hea唔hea？

if not, just go ahead.
ok既

係呀 但始終呢樣野真係個個人唔同 可以有d人當你後備 想溝既溝唔到先搵返你

睇個男仔點樣進攻好難一概而論

我鍾意你

個樣正正常常就已經有好感啦
邊似啲女人左諗右諗 條仔都走咗溝完第二個啦

好柒

唔係我想隔咁耐
係我唔知用咩身份揾你

same，我而家就係咁，忍緊唔好搵佢，我唔想做狗公

共勉之 我已經過左好難受個段時間

巴打對個女仔嘅好感成年都冇變？

你已讀左人定點？ 我自己對個女仔幾有好感都好 如果比人已讀 hea覆就唔敢再搵人 做唔到咁厚面皮

未一齊之前試過斷聯幾次？

唔太記得 至少3次
普通朋友個陣斷唔斷聯都無太特別留意同記得 除非係講咗某啲野即斷 否則fade out好難有印象

一齊之後應該冇再斷聯？

當然
再斷聯應該係分手啦

絲打同男友斷聯嘅過程大概幾耐？之後決定一齊？

有咩方法可以斷聯後決定一齊？

唔定 其中一次斷咗四個月左右
最長個次好似斷咗一年
不過我地一齊同斷唔斷聯無咩關係
純粹做返朋友 因為某啲原因多咗見 之後變成我鍾意佢 而佢個陣都係當我朋友 對我啲flirt完全視若無睹 後尾係咁約佢出街再明示佢先get

所以timing比斷唔斷聯更重要？？即使唔斷聯都未必可以做到情侶

但多數男仔真要明示先get到？絲打點比signal

女仔應該點樣flirt 男仔會比較自然

我都想知

痴身痴勢

見都未見
想痴都冇得痴

好睇個男嘅鍾意邊type
不外乎der人扮可愛路線，多嘢講加少少sex content路線，
扮文弱扮傻引男人保護路線

女仔可以有點樣嘅肢體接觸比signal男仔令佢get到？

手臂掂手臂個啲男仔係咪get唔到要誇張啲？

多d主動搵佢

你地本身係普通朋友定點先？
有無出開街？
有無wtsapp開？
約多啲出街先啦
其實無咩自唔自然
都係睇互動

試過一齊食飯但完全冇話題
瘋狂Dead air......好尷尬

唔太熟呀，太主動驚嚇親佢

女仔如果對你有好感會主動開話題

好掛住你。。。

有幾唔熟？

我就係嗰個女仔......唔知講咩好

係
至少要挨到好近
或者拉佢件衫

我都係，已經下決心放棄可能其實係因為佢對我哋冇興趣先會咁冷淡

試過

由頭到尾自己一廂情願
個日返去照下鏡望下銀包同戶口
拍拖?不了

大波嘅唔會

夠吸引就會記住㗎啦

男人又係睇樣靚身材正？

係咁問個關於個男仔既野
盲既都get到啦

比你已讀左一兩次就收手架啦
隔一排再睇下心情，先諗下搵唔搵返

正常男仔驚會錯意
哩啲唔算signal
你請佢食波餅都係咁話

波餅都唔算signal?

毒撚既話會覺得係
但正常男唔會

呢啲係其中一種因素， 你呢啲有嘅咁自然 好加分， 咁但係佢當你幾多分得佢自己先知。 話唔定佢覺得同你傾唔埋都唔出奇。

搵你食lunch又唔主動搵話題......佢想點

有好感(想屌)幾時都無問題，但確認係乜關係係後話

波餅好難講，點知你有心定無意

男人溝女唔代表想個女仔做女朋友？

想屌唔一定要確認男女朋友關係(不想負責任)

男人眼中溝等於屌？

比signal 最好約睇戲

屌完要負責任，玩感覺可以唔駛負責任
基本上有興趣一定同性有關係

咁佢一定唔止挨一個人

點為之溝

巴打覺得呢

人人定義唔同
有啲仔日日同女仔傾偈WhatsApp可以係無興趣
但係有啲女仔會覺得係溝佢嘅表現

yes

相反咁問啦，如果有個男仔日日搵個女仔傾偈，個女仔又真係會覆佢，咁又代表啲乜

可以係想做個朋友, 或者可能互相有好感, 好睇個人諗法
女仔覆毒撚=女仔當對方係一個可傾計對象, 毒撚覺得女仔對佢有好感

我試過近期向一個男仔勁直接咁講
講完之後佢話我氹梗佢 唔係講梗真話
想知點解佢可以不停否定我感受
但又keep住當我好朋友
哈